1.

2

gif

2.

3

而家有gif係咪連標題都唔使打

0/10

4

10

11

連登陳同佳 #51346 惟有飲者L其M仲逍遙法外：「貼ban圖唔洗ban，你吹得我漲咩？」

15.

有gif

管理團隊回覆：我們在收到對會員 惟有飲者L其M #51346 之舉報後，已即時將有關違規之主題刪除，並作禁言警告之懲處。請注意，會員在違反討論區使用條款後，管理團隊會因應嚴重程度、過往帳號記錄（包括但不限於曾經違規、被禁言警告或發現持有分身帳號等）以及是否故意或惡意等因素判斷懲處輕重，並不會偏袒任何會員。

回應時間：2021-02-22 00:32:02

11 bb

畫我名呀，屌你

gif?

張gif又唔係佢畫，加幾隻字都計？